今日美心既鋪頭比人破壞比人燒

下次就到其他藍店
好彩依家吉野家都唔敢咁多野講

九龍塘集會 tg